愛，只係為左搵個願意接受你的人，並係佢心上留下了一道不能磨滅的印

受+心+丿=愛
原來愛好簡單

做乜鳩啊你

叫春

丿係乜9？你條撚？